其實如果無逃犯條例

會唔會世界各地d殺人犯 強姦犯 搶劫犯知道香港無引渡法
殺完強姦完打劫完，走哂黎香港避難
到時香港周街重犯

btw,好想話今次遊行咁大陣仗，如果唔係為逃犯條例就好
反對強制性供強積金！反對每日150！要求用高球場起樓！！

咁未提出修例前 香港係咪成街殺人犯 強姦犯?

香港係有條例引渡，但唔包括中國
因為中國為捉異見人士會不擇手段
條例通過GE話好快香港會晒愛國黨
跟手就開始封64呢D野
然後言論自由就KO埋

因為之前無人知